Instagram bug？

求各位大佬求救
我4日前開始發覺自己個ac睇唔到新嘅post，但係story就可以即時睇到。

呢幾日都試過登出登入、清除資料、update、delete完又download返，仲有暫用ac同del follower等等嘅方法都唔得。
直至今日都仍然見到4日前嘅post

(btw 唔知點解個private ac仲係正正常常)

有無巴打絲打都同我有一樣嘅情況？？？
同埋有無方法解決到？

我見有啲外國人個情況都我好似

我都出現左依個問題 唔知點解決

同是天涯淪落人我問過身邊啲人都無呢個問題，仲以為得我先會咁

我都喺 我試過用朋友部機log in我ig 但有同樣情況 所以應該喺ac問題

我都覺係ac問題，用電腦登入都係咁。
好奇怪，頭先7點幾回復正常，可以即時睇到新鮮出爐既post

但宜家凌晨12點又去返5日前嘅post

喺啊 有一刻正常 之後又打回原形 唔知做咩鬼野有Send過去IG既技術支援 但無人覆

一時時尋日用唔到今日又用得返
唔知關唔關有駭客呢件事

屌我都有！

我宜家正常返個幾禮拜
無啦啦回復正常

睇Reddit都係話無啦啦變正常... 但係要成個禮拜

成個禮拜咁嘅狀態的確唔方便